## TODO
* Добавить Unit тесты для NewsManager
* Подумать насчет CoreData стека, исходя из Api.

## PS
Все новые фишки из iOS >10 использовать не стал, тк подумал, что суть задания в ручном управлении контекстами.